[職場新手]有無CHING解釋下咩是長短周

長週 = 要返星期六, 一星期返5天半, 就是長週了.
短週 = 原用返星期六, 一星期返5天, 就是短週了.
通常是一個星期長週, 下一個星期就短週, 如此類推...
吾會全公司短週的, 通常是一半員工返長週, 一半返短週, 咁公司就吾會無人做野啦.
有D公司有長短週, 是福利的一種, 用來吸引員工.
點解吾全部改做返5天?? 因為有D老板想增加福利, 但又吾想星期六無人返工, 因為好多大陸工廠或客人星期六都要返工的.
睇完都唔明,閱讀理解拎U

開錯台SORRY

吾你老母

好明顯COPY人地-.-....

吾你老母死臭撚